@article{condicionhumana,
    author = {Hanna Arendt},
    title = "La condición humana",
    year = "1958",
    pages = "199",
    volume = "2",
    note = {\\ Consultado el 1 de diciembre del 2022}
}

@article{accion,
    author = {{Vargas Bejarano; Julio César}},
    title = "THE CONCEPT OF POLITICAL ACTION IN THE THOUGHT OF HANNAH ARENDT",
    year = "2009",
    pages = "82-107",
    volume = "11",
    howpublished = {\\ \url{http://www.scielo.org.co/scielo.php?script=sci_abstract\&pid=S1692-88572009000200004\&lng=en\&nrm=iso\&tlng=es}},
    note = {\\ Consultado el 1 de diciembre del 2022}
}

@misc{drs,
    author = {{Jeff Orlowski, Vickie Curtis}},
    title = "The social dilemma",
    year = "2020",
    note = {\\ Consultado el 2 de diciembre del 2022}
}

@book{superestimulo,
    author = {{Deirdre Barrett}},
    title = "Supernormal Stimuli: How Primal Urges Overran Their Evolutionary Purpose.",
    year = "2010",
    note = {\\ Consultado el 2 de diciembre del 2022}
}
